究竟點解可以係同一個app度撞到個ex兩次

究竟點做到
一次係探索
一次係suggested個度

善心打破0回覆

Btw 關我撚事呀

感情台可以有幾多個post關你事

你有冇del佢電話啊？

有!

咩social media都del晒啦？
如果係你都幾唔好彩

係咩都del曬
其實有對方contact會反而容易撞到對方呢個setting唔太好
因為好多人都唔想身邊人知自己玩